食咩牌子奶粉會變gay?

有gay 就係hipp